[突發] 機場又有一單？

唔知係米又黎 ...有冇人知咩事

大家去機場要小心

多到已經好似麻目了.... lost count

多謝政府送大禮比我地香港市民

推比多d人見到

其實d街仲有老人家唔帶口罩，真係唔驚死？

應該唔係，疑似個d救護會全套生化衣，即刻車佢去隔離

達陣成功，每日都上演

2圖係生化衣

做乜救護唔戴埋面罩

藍色衫冇口罩添

屌

似兩單case, 生化衣既係會即落停機坪上白車即走，
係圖二似普通野， 未出境的（如果武漢肺炎唔會咁low gear)

屌唔係下化